買錯左condom

戴唔入，當堂屌左聲

鬆得滯就認啦